［終極毒撚］一個人去海洋公園會點

小弟就黎生日 由細到大都係叫個pizza/蛋糕係屋企食就算 食唔哂放雪櫃第二日食埋佢
今年想開心下 自己去海洋公園 有啲野都想去玩下 同埋去睇水族館靜下心 但感覺實在係太毒
不過好似已經冇乜好選擇

其實想問有冇經驗人士分享下 實際去到係喜定悲 我總覺得自己會瘋狂感受到孤獨 但唔去慶祝下會更加悲傷

唔知大家有無其他生日一個人好去處

迪士尼

搵個同日生日既一齊去

試過自己一個去, 不過唔係生日
整體感覺係開心同幾爽嘅

我嗰陣就瘋狂玩過山車, 碰碰車同睇雪狐
冇人催不知幾開心
鐘意玩幾多次睇幾耐都得
上山落山都坐攬車睇風景

不過唯一不足係掟中公仔得自己high

生日搵個fd一齊去真係咁難咩？

話自己去個d 唔該唔好再呃自己好開心啦

廢青左一年 真係一粒fd都冇

有咩點 咪同平時自己行街差唔多
自己接受到就得

最驚就係排隊既時候人地一pair pair 自己on99 工作人員見到我眼望望 一個人坐哂

建議唔好去

睇得出你本身就sad

一個人無mood實好快走

你當平常日子啦 生日無咩特別

入場嗰陣個姐姐會同你講生日快樂

冇咩點

試過自己去
本來都幾好
機動遊戲嗰啲唔洗排隊 睇館又可以睇幾耐都得

點知
纜車多人 唔俾一個人坐
隔離個小朋友問媽媽 點解個哥哥會自己嚟嘅？

我仲慘啦,我要同班支那人坐啊

聽日會去

玩滑浪飛船，後面坐一對外籍情侶 係到親熱selfie，我一個坐前面幫佢地擋曬水花真係想即刻走

今年都想生日一個人去
利申 無朋友

記住帶尿袋
一個人坐纜車
睇魚睇企鵝睇熊貓睇幾耐都得
唔洗驚失散就黎就去
有啲機動遊戲玩幾耐都得

銀包電話跟身

補充返
帶多條褲同件衫
熱到死
行到又濕又臭

錢就500左右ok
野食睇你點啦
我會自己帶啲小食
行完出灣仔/中環食好野

爽唔洗同人迫

免費入場都話冇特別

我上次排到勁長條龍都係一個人坐
人地就on99十幾人迫一卡

Feel到真係會幾好玩 可以期待下

自己一個玩都算 好野都要自己一個食